# О проекте
Проект разработан как тестовое задание для компании Ленвендо. Само задание находится в файле task.doc

## Состав проекта
* reznikov.complex - Комплексный компонент
* reznikov.edit - Запрашивает у пользователя пароль на редактирование, дает возможность отредактировать а тажже сообщает пароль для новых элементов 
* reznikov.script  - содержит в себе JS скрипт для работы основного функционала
* reznikov.list - выводит по 4 рисунка на странице. при необходимоси показывает пагинацию


## База Данных

Для работы требует функционала тебуется hiload блок со следующими полями: 
 
 * ID  - ID рисунка
 * UF_DATA - Поле куда сохраняется информация о нарисованных фигурах
 * UF_PASSWORD - Пароль для редактирования рисунка

Далее ID hiload`блока требуется указать в настройках комплексного компонента.
